[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

我正式宣布所有和理非一齊進化做輔助兵,只要有心,人人都係物資站,同埋所有和理非同我將個背囊塞滿佢,增加班狗嘅搜索成本,好入正題

1.遮(長/短)
召喚術同變身必需嘅野,防止大家免受傷害,如果可以嘅帶多幾把,以支援勇武同比有需要嘅人

2.黑色Tee
呢排天氣開始涼同大塵,遮下眼耳口鼻都好正常,教學如下,都係戈句,盡你能力帶多啲

3.口罩
呢排空氣污染咁嚴重,為己為人 點都要戴返個嘅

4.手套
天氣凍啦,帶返手套咪冇咁暖返啲囉,平平地咪去藥房買,一盒百幾個(一次帶兩個無咁易穿掛),或者去買勞工手套,都保暖架

5.水
一日要飲8杯水係常識就唔使講啦

6.鎖 & 鎖鏈
防止被人偷野,鎖好門窗

7.雀巢咖啡/奶茶
集會咁長時間,個人一定好眼訓,一人一罐 醒腦醒神,不過個人比較鐘意飲絲襪奶茶

8.啤酒
快樂抗爭必備之一,眾所周知飲醉酒係大晒架嘛,但飲完記得有手尾執返啲空樽

9.所有有糖份嘅飲品/沙糖
人多就好易會暈,呢個時候就需要補充糖份,仲有研究發現
btw原來有研究指汽水係永動能源黎,到時見到啲的士大哥,紅Van大哥冇晒油咪幫幫手囉,香港人最愛就係幫人

10.網球 & 網球拍
快樂抗爭必備之一,抗爭咁緊張,與其打乒乓波,不如試下打網球

11.較剪
做勞作必備物品

12.索帶
都係防止被人偷野,但建議用鎖 & 鎖鏈為最安全

之後有再補充,大家一齊做流動物資站

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

109蚊充氣板做盾牌,要成為前線標準裝備,一人一個

前線要既唔係索帶, 唔係士巴拿, 唔係較剪

示威者其實最缺既係咪短棍、鐵通之類既量產型近戰武器？

推1

推2

推3

推4

推5

推！

Push

推6

推7

推8

推9

推10

推有用 post

推11

推12

推13

推14

推15

推

和理非，勇武需要你地嘅backup

幫手推上熱門呀

推啦 成日見倒d人行行企企

玻璃樽重，未必要自己帶，去後巷搵啦

和理非 幫幫手 大家齊上齊落

push

收到

幫你推

全部和理非都要有嘢做

香城 online 職業技能總覽
火魔法師／水魔法師／盾兵／傘兵（低階盾兵）／槍兵／滅火兵／弓箭手／火弓箭手／彈珠人／昆蟲師／毒氣師／蛋法師／無人機師／投手／金屬建築師／掘地建築師／裝修師／結界師／敲擊樂師／光學家／物資搬運兵／旗手／進退場易容師／化妝師／醫療兵／哨兵／記者／攝影師／社工／街坊／銀髮人鏈／車手／魔音師／噴畫師／文宣兵／評論家／鍵盤戰士／起底人員／藝術家／專業後援（義務律師、醫生、化驗師、議員、工會人員等）／商家／宗教人士（教會、法輪功等）／被捕師／外交家

推呀，要物資呀

物資兵要人

帶得就帶

帶啊 放低完就做哨

同意，可以雙修

推推先

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

agree

推推推

PUSH

下次決定帶多幾包麵粉同糖去

推比多啲人知

流動物資站🤘🏻🤘🏻🤘🏻

好多時發夢現場係唔知d物資可以放去邊
前線無人手攞，
中排d人可唔可以自發幫手keep 物資

tui

正經post無人理

推
721元朗
831太子

推推推,我要人人都係物資站

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推呀

因為冇咗物資站

只要有心 人人都係物資站

冇兩枝14士巴拿？

裝修工人有士巴拿係身好正常姐

問題就係度，
希望多啲有gear 但企中間既人幫手keep 物資

呢個幾好，推

打火機 想食煙又食唔到